[今次到三哥了]苗僑偉根本唔適合做正派

吹完林峯，吹下苗僑偉先

三哥雖然好戲又有型，但佢做正派根本比唔上佢做反派。
由佢做學警出狙擊開始 我覺得佢已經完美演活左考哥呢係位黑社會大佬 無論佢嘅神情同演技都將考哥變成一位大奸大惡，毫無破綻嘅大佬。之後佢係社團同佢個女之間嘅掙扎位演得淋漓盡致，令觀眾深深感覺得到佢呢位作惡多端嘅大佬都有人性嘅一面。 每集當佢出場已霸氣盡現，攪到啲觀眾都想做埋佢手下。
之後佢演反派嘅雷霆掃毒，好心作怪同射鵰更加唔洗講佢演得有幾好，直頭搶曬主角啲戲咁。
反觀最近佢做正派嘅使徒12，集集出黎都搶唔到戲，佢個又嚴苛又冷酷樣完全睇唔出佢有幾緊張啲臥底 完美地浪費左三哥嘅演技
其實明明三哥有曬大boss嘅氣質，點解大台成日要佢做正派

三哥做反派無得輸
屌你正派不知幾啱佢做

勿演三鮮凍撚死

話晒佢做過楚留香喎

齊歡唱 你今日贏既機會係零呀 哈哈哈

媽為什麼不是我想像的那樣.jpg

佢越老越有大boss味

嘩!!!!四條煙呀

東邪

你輸左啦 哈哈哈哈哈

做黃藥師邪得黎少少正氣好睇

套劇都未完。話唔定最後又反轉呢

腦中浮現好多惡搞圖

佢連演員都無資格啦,咁多年都係零演技,拍得住周驄

其實佢學警1 做正派好好
無佢 carry 唱 k 同陳鍵鋒根本唔會變到學警系列
搞到學警狙擊都要出返黎

好戲
平行世界入面？

張兆輝係有實力 就算做配角露幾面都可以豐富到套戲嘅context （無可否認都係咁多年嚟杜sir嘅功勞）

三哥做配角（學警狙擊 賭場風雲）就算演技幾雞都好大某程度都同輝哥一樣豐富到套戲

但係一做主角就仆街 本身角色單薄再加埋佢嘅膠面 ...（可能角色複雜佢未有能力表現出嚟）

輝哥唔同於佢會加啲身體語言落個角色甚至整到一種矛盾感出嚟

廢得嚟又唔係太廢嘅師爺蘇
柔道龍虎榜 溫溫燉燉但係做嘢專心講嘢狠苦嘅收數大佬
保持通話 口多但係個腦精嘅大sir
全職沒女 冇感情細胞但某啲時候又好浪漫嘅莊富豪

輝哥係創造緊唔同角色出嚟（演員）
三哥係做緊自己（明星）
所以輝哥係做唔到主角

精僻

我覺得今年最好睇嘅劇集係全職末女
故事立意清晰 節奏輕快流暢 睇得出劇組嘅功力
可以話係4 in love打後唯一一套係真正講出“愛情”嘅tvb劇集 而非流於一兩條婆婆媽媽毫無愛情成份嘅愛情線（隔離viutv另計）
可惜又一套陳耀全嘅小品成為咗滄海遺珠
大佬唔係搵支4k鏡 整靚個片頭 求其track兩下個鏡頭拍吓大頭chok吓樣就係好劇架大佬

做孝哥係幾好

無頭東宮咪主角囉

我4條煙啊

全職沒女大莊生真係好好J
但唔敢想像三哥做呢嗰角色會點